電腦及電子工程HD一問

有冇ching知道呢一科係出嚟可以做咩
而家讀緊civil HD 發覺唔喺好啱自己
各位ching可唔可以俾少少意見？

讀乜鬼ive HD呀 唔好攞啲學費嚟買股票好過啦 賺到錢就唔係你幫人做 係人地求你俾佢做啦

做program狗

SE係咪軟件工程

依科好易升ust cpeg
當然都入到各大學既電子
city既cde ie ee都入到
但真心想升cs既 讀se啦
不過提提你ust cs一定要hkcc cccu hkuspace先升到
同埋ust cs同cpeg一樣易入
只不過ust cs係比hkcc cccu hkuspace既人入
IVE仔係唔比入
通常ive se都係入cu city poly bu既cs

真係訓係度都入到ust cpeg
有朋友3.4都入到

thz 各位ching小弟會諗諗佢

讀電機好過啦